摩帥︰我們中場欠缺像狗的球員

周六英超尾場曼聯作客修咸頓雖開賽20分鐘便落後2球，但完半場前6分鐘內連追2球打和2︰2完場。賽後領隊摩連奴批評球隊中場欠缺壓逼，需要一些像「狗」的球員逼搶。

賽後摩連奴認為球隊今場中場斷纜太多︰「我們中場多次失去控球，進攻最後3腳傳送做得不好，上半場最後15分鐘好了一點，但下半場又打回原型。」

「他們不明白簡單足球是最好的，經常踢一些複雜足球，球隊的士氣和戰意是很好，像拉舒福特及菲爾鍾斯，但中場欠缺一些像『狗』的球員，去爭取皮球。」

同時他亦讚賞交出2次助攻的拉舒福特︰「雖然他沒有入波但值得讚賞，把中場及進攻球員連繫，又努力防守，表現對得起這件球衣。」

獌狗

5 隻都未夠多

佢自己落場踢咪有

其實點解鬼佬都有癲狗依個concept

係咪屌緊普巴

成句英文係咩

Medium no dog to catch ball

成隊都係啦

we need more pogba

we need dead man dog

we need to sign more player

廢蘭尼唔狗都唔會識用前腳幫你絕殺年青人啦

前場 後場 龍門 都係狗 ?

搵球迷踢咪得囉

獌po求奇執十一個落場

搵樓主啱晒

希望會員雲迪克愛助攻落場幫幫老豆手

明明成隊都係獌狗

手腳並用

11 隻狗落左場都話無

費蘭尼唔係狗？
上場先用完後腿入波

成隊都係狗喎 獌狗

佢話成隊都係真狗，佢想要一些像『狗』的球員，獌一個都冇